其實搵ptgf係咪好on9

剩係俾拖手行街就收錢，係咪好on9。
究竟D女諗乜

願者上釣

啱啱先約完2個幾鐘 收400
拖摸錫

只係想有人陪下

摸邊先

叫雞又要懶純情話唔比屌
錢又收足
咁都唔on9咁無野係on9喇

依家好似好難搵,唔知有咩窿路,又唔想搵D做到老江湖果D

摸髀 pat pat 波 腰 果d

屌，啲男仔成日想話要真愛
但係又成日鬧港女咩咩柒柒
咪即係想要條女做阿四，仲要開口話好中意
邊有得咁無賴架

PTGF最公道，我超級支持
想人滿足你嘅要求冇問題
比錢最好

利伸：我都想搵PTBF，但係驚比人放蛇

我無乜朋友，無女朋友，得錢，用錢買下人時間陪下我，錯咩，起碼人地假假地會叫我正面做人，我先願面對好多問題

無錯呀，我覺得你呢個做法好積極
永遠自己先知自己想要咩
其實我都有諗過

其實香港人好多都好苦悶嘅
但係冇人願意承認姐
TG Group都好多野玩，一齊來玩啦

靚仔 瘦矮ok ?

竟然有得摸波波
摸完扯之後咁點算？

你唔係絲來架咩有窿路？

有得拖摸果D都好少少，乜都唔俾果D都唔知俾錢做乜

個樣咩貨色先師兄

我想做ft 得唔得

落街市同阿姐講價

窮閪冇錢

唔洗錢啦 我免費

下唔好糟蹋自己啦

我成日覺得香港女仔唔洗搵PTBF
一開交友app已經大把選擇
要靚仔有靚仔要大波有大波
只要小心唔好沉船
係未追到之前我相信大部分男仔都係超級殷勤
真係咪唔岩咪已讀不回等佢自己消失囉

所有嘢都係睇你點睇架姐 你覺得需要嘅 而錢係幫到你想要嘅 咁咪達到你嘅目的囉 冇話on唔on9 不過我都唔建議咁做

呢個真，好多男仔想扑野之前扮曬sweet
識左唔夠一兩日就講「中意你」「我愛你」
或者中意利用人嘅同情心呃蝦條
唉，好假。

我覺得男仔最終都會變賤男
只要佢試過投放好多心機係個女仔度
而最尾係得唔到佢想要結果
佢就會諗吓點樣可以增加佢既成功性
喺資訊發達既年代
只要裝左app就有勁多既選擇
不論係男定女
佢唯一增加成功率既方法就係搵適合既目標
例如想拍拖既女仔呀
跟住係頭幾日去搶左呢個女仔既attention
係其他既參賽者入面脫穎而出
咁扮晒sweet係一個方法啦
邊有女仔唔鐘意聽人講我愛你架姐
又或者扮可憐搏同情啦學你話齋
係呢個速食既年代
就係用科技去陪養一班以目的為本既人
始終你追左返黎
試再認真諗吓值唔值去愛
好過dup一堆心機而最終連手都無得拖
所以做女仔要帶眼識人囉
同埋我覺得女仔遇到岩既人要主動啲追
最後送上一條我幾鐘意既片俾大家參考

我係巴黎，成日想氹女仔開心

正常樣

原來係咁樣
何必強求一個唔中意你嘅人呢
一旦開始委屈自己去討好其他人
就會一路扮落去，好辛苦架
咁不如做返你自己啦，自然會有欣賞你本來面目嘅人出現

同埋我睇過呢條片喎
巴絲都係，中意就溝啦
最重要係自己開心姐

扯左咪扯左，可以點...

咁益我

下 唔好嫌棄我啦

同我做朋友啦，大家都苦悶嘅

加＄進一步?

溝唔到女 應該反省下自己

而唔係去搵個演員去以為自己溝到女

想搵ptbf加一

尋日果位 講 其他人加幾千蚊叫佢上房 佢話唔做
唔知真當假啦
當然相信好多女都會做更一步既交易

唔扑野我覺得ok，唔怕有病

如果想要comtact 得唔得?

自膠 打錯字

不如做個fd?

我就係講緊呢個速食文化
好難令到你既本質會吸引到人
因為咁樣需要比較長既時間
相反某啲人用一啲所謂既Skill
就可以最快draw到人既注意
最後可以迷迷糊糊一齊左之後
先再諗可唔可以一齊行落去

一直無提到，佢大陸妹黎，不過同佢溝通講廣東話，佢返左大陸讀書，我問下次約要幾時，答我下個月

最近想搵人陪下

個社會多得你呢啲人渣唔少

佢..潛力股，因為佢有20%樣貌似you tuber 呀冰。

明買明賣 無問題

唉 你估我想

係